有無人睇開泰國BL劇(221) BrightWin

奶巾墮扁Nee！
歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密。請用不推文回覆。但直播討論期間唔使加密。

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！
登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦

為咗應對YouTube字幕收檔，我哋整咗以下嘅新網站

網站收錄晒全部做過做緊嘅字幕作品
一click睇晒～更重要嘅係，身為觀眾嘅你哋唔使再down extension！
只要㩒入個網站，跟返啲instructions就可以睇到港字啦！
手機都用到㗎～
有意加入我地可以去呢度：

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語/日經問題表

火辣熱播中

1) Manner of Death We柒 逢星期一晚9點上架

2) TharnType 2 LINETV 逢星期六00:45上架

3) Tonhon Chonlatee 支mm 逢星期五晚10:30直播討論

4) Friend Zone 2 支mm 逢星期五晚TC播完後直播討論

5) My Bromance 2 LINETV 逢星期三晚上架

6) Gen Y 維穩台 逢星期三晚播放

Upcoming 2021年新劇

(劇透) BKPP大結局後續討論(2)

【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論(6)

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(OffGun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
TOL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
OffGun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！
歡迎大家加入OffGun 既坑
齊齊做Babii

泰國BL劇必睇推介

泰國非BL劇必睇推介
(The Gifted / Nadao劇集)

CP入坑指南

仲有更多等住大家發掘～

可以係邊睇正版?
Youtube官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

關於GMMTV

@P’91x93 / P’tul_pakorn
見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到
呢個係最新介紹佢旗下既artists

三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
TAY - OFF - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist，想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Drake, Chimon, Ohm, Nanon (3N), Frank
右二First唔係00line，屬於Milk Powder Gang

Milk Powder Gang : First, Khaotung, Mix, Win

(右二嘅Earth係Mix老公)
四個都似食緊奶粉嘅bb咁narak，被fans稱為Milk Powder Gang(奶粉驚驚)，係佢哋已經認證嘅peer group

新三大

EarthMix - 千星傳說
PoddKhaotung - TonhonChonlatee
MarcPawin - My Gear and Your Gown
呢3對cp係有潛質被gmm力捧上位，佢哋嘅劇集已經陸續出街，追完四大嘅P’可以考慮埋入坑

想認識更多gmm既人，可以去睇School Rangers同The Grandsons，但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖

cr: P’太好東西無力佔有 (另外感謝P’山區愛巢製作ver1)

關於港字組

奶巾墮扁Nee！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 登製港字字幕組網站

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒而家登製bbs做緊嘅劇集同綜藝projects～ Click入啲links就直接睇到我哋嘅作品喇！

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1500訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

5) Twitter @kongji_hk 就會有多啲99哋嘅retweet～

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

BrightWin 完左上次live show 之後 呢期有咩攪作

第一次開post原來一樓要擺相

依家補返先

等我試下quote洲洲日任po留名
畀定格仔自己先

得左 唔使剔格仔叻豬
推 做日任呀

多謝你呀

完全唔關事之 一齊填色

推多次

而家黎智英連接受訪問同玩twitter都違反保釋條件
趁我地仲有得講野好講喇

港共咪再玩語言偽術
軟禁都可以俾人講到變保釋

臨瞓先睇到d咁既野叫人點訓

最影響NADAO聲譽個個唔洗審都知一定係

為咗成功推坑我要帶同港字男神嘅歌聲留名

d入坑指南link全部開唔到死咗link定我手機問題？
同睇邊套好先，佢係小說改編做劇集？

【fanfic更新】
hello 大家好啊～
就嚟到聖誕佳節，有仔嘅就攬仔，冇仔嘅就唯有睇fanfic啦係咪～
今次寫咗一個BW嘅小短篇，作為聖誕禮物送俾天下嘅單身人士～

希望大家會鍾意啦
睇完如果鍾意記住留低kudos
同埋歡迎大家提供意見，講下感受
下半篇聽日會出埋㗎啦～
祝大家聖誕平安

Offgun係咪cp名
新人入坑咩都唔識

我未開始睇，見到個po名先入嚟睇吓有咩好睇

好係咪已完結？

Offgun係cp名呀 fans叫Babii
歡迎入泰坑呀

p即係朋友嘅意思？
年下攻有冇？
最好劇情唔好咁老土啦嗰啲咩出軌出櫃少d

叫babii咁可愛嘅
我睇一樓嗰個介紹嗰陣我以為呢度係真人CP

呢對*

好咁我睇咗呢套先

已經入左waiting list
多謝推介

呢度叫親嘅多數用真人名
因為佢拍好多劇 特別係OG呢pair
而offgun大家都係ship真人 因為gun係叫off做papii 所以fans就叫babii
ps 如有錯漏請各位P指正

P你個名其實我都好想寫呢pair哈哈哈哈

聽日就有！

補返堆link先 大家幫手睇吓會唔會都係死嘅
泰國bl劇Post Glossary

泰國BL劇必睇推介

泰國非BL劇必睇推介

巴絲自家製作品

泰文入門

全部都開到呀
唔該哂P

明明就係mick來既

整到成個邵音音咁

搞到win個笑容好奇怪

比我係跛仔應該出merryxmas既短袖t

TNMD

所以點解我會咁鍾意清明係有原因

清明

戀愛既酸臭味

我見香港二樓書店有得買
邊個會抵d?打算小説入手先
晏就睇左2gether幾集，但一聽泰文我好出戲

我諗起前排日本搶曬啲milo
然後offgun喺泰國玩milo

聖誕快樂

有個勉強算係好消息嘅消息係
Dark Blue Kiss Ep5 港字出街喇
(唔好睇youtube嗰個住 嗰個version係未check好的)

ITSAY documentary ep2 都出咗喇
無嘢do嘅大家可以去登製嘅網睇下劇睇下綜藝

而我魔法師loss緊我都係返去睇劇先

1001請去新post
有無人睇開泰國BL劇(222) Merry Christmas

BKPP把聲好有辨識度 期待1月個MV

祝各位P聖誕快樂

【fanfic】

聖誕快樂

尋日嗰篇BW fanfic update了，大家一齊睇下啦

呢篇文都正式完結，唔知大家睇完有咩感受呢

原來仲會有MV出

上水推一下
牙跛引誘嗰part搞到我係條街淫邪笑，好彩有口罩遮住
兩個人嘅攻防好有趣，但win都係俾bright食住

泰BL Post巴絲happy holidays!!

今次間野係邊

win仔有努力扮老江湖食返轉頭，但都係太弱雞

好靚仔但係who?

其實都算有少少一睡鍾情因為win想扮老江湖同玩ONS係因為佢好受朋友影響，覺得拍拖要投入真心會受傷但跛好坦然咁喺佢面前表現自己嘅愛意，令佢知道自己唔係局外人，唔會被拋棄，所以算係一睡鍾情，又算係跛令佢鼓起勇氣

推推推

想將你套愛劇推上po頂？
又點可以錯過投選你心目中嘅泰BL劇加非BL經典

12月27截止

我知佢係渣
但係真係好難認

Wash my bra

二人午餐

痴線 吹到臭氧層

助攻

點解冇曬人

Friend Zone 啦

頭先禁咗入去睇咗陣
覺得佢對fans 幾好 個live 加晒分

個po好多現充
btw細波對腳

Kao叔平時點頂得住 好好J

瞓先bye

巧巧睇 好心動呀頂

靚腳

30歲